Catgirl問牙Ken: 想瀨我條老泥頸定鬆弛熊菊花？

屌 講還講

1:52 Ken: 鍾意女朋友瘦

睇得出佢日日對住團肥肉好辛苦

條肥鬼笑乜撚野...睇到好辛苦阿

其實好悲哀
如果佢地靚仔靚女我會覺得好sweet
甚至係我係youtube睇過最真既情侶快問快答

其它果d唔係劇本 就係cut到好就住就住 個男通常都唔情願hea答
但呢條睇得出兩個都好真心 爆好多料
又話兄妹開始發展做情侶 講到曖曖昧昧咁
好puppy love咁

但可惜宜家呢條片我一路睇一路覺得有d反胃 因為女主角係catgirl

係
岩岩開個post出黎 就罵左聲癡線
但係諗深一層其實連登毒撚都唔好得去邊 咁樣歧視人唔好的
開始戒..

其實佢地真係幾sweet 睇得出阿ken好遷就catgirl

Catgirl唔值得有啊ken呢啲咁好嘅男人

真愛
預祝佢地可以白頭到老

你咁樣咀咒牙Ken

定係你想啊ken放翻cat girl 出嚟等大眾受罪

睇左cat girl 一兩條片
牙ken其實拍得幾好